\section{\textbf{\underline{Hobby e interessi}}}

La mia passione ruota tutta attorno al mondo della tecnologia, soprattutto al mondo computer dove passo la maggior parte del mio tempo libero e lo studio individuale extra-scolastico.
Durante gli ultimi anni ho accumulato molta esperienza in ambito tecnologico grazie al desiderio di avere un piccolo server casalingo da gestire contenente il mio sito personale e vari servizi cloud \textit{self-hosted}.
\newline
Durante la mia laurea triennale ho anche aperto un canale YouTube promotore del movimento \textit{makers} e DIY creato assieme a due miei amici. Ad oggi conta più di 20.000 iscritti.